聽日返大陸同大陸仔傾生意，有咩要注意？

飲食業，有冇咩注意

遺囑
幾時返香港
見咩人
幾點會完成件事
會出沒既地區,街名

叫佢吠兩聲黎聽下先

沖涼dup骨 食飯落club 記住自己帶套

佢請你食棗 千奇唔好食

係肛棗

預定會飲到訓係到

同大陸仔傾生意, 當佢簽左合約, 先代表佢有興趣想了解下

屌騾仔注意衛生
唔好俾佢以為香港人個個都污糟邋遢

騾仔